[LOL] S10比賽討論區 (535)

1900 SB vs GRF bo5

1700 FPX vs IG bo5

世界冠軍之戰

肺炎聯賽

lpl啲中英翻譯 9588到

撐IG

Kakao 打比賽會mute左隊友mic

rookie快啲打爆抖音b

Bug?

khan theshy

草外眼 Rich真犀利

點解IG上次打TES唔出NING?

bye 韓服第一

theshy jayce

想睇泰狗輸 憑咩上番lck打

泰VS劍皇 一定撐牙泰

如果GRF真係降班
Tarzan Viper 會唔會夏季俾LCK/LPL隊買走？

咁2舊屎的確泰狗冇咁臭

khan solo kill

Solokill

THESHIT

the shy比khan單殺

The shy用jayce打輸khan ornn 即係the shy廢 定係ornn broken?

TS牙痛比下臉啦

原來開左新po

ts隻手係未仲未好返

ts被單殺

jayce射落去按摩咁

the shy

食招大食好食滿d傷

The cry

rookie隻星朵拉廢過左手好多喎

ts: 熱身唔計

又死

LPL有個caster英文好un耳
RNG講ORANGEE嗰個鬼佬

THE SHIT仲係咪世一上單

Theshit廢到

The shy同rascal有咩分別?

太鍾意扮野啦

fpx收皮得唔得

世一top

041

全世界都識打theshy

懷疑TS搵人代玩緊

ig 搞咩
baolan 係咪話自己太廢唔打比賽住？

ornn counter puck confirmed

有身份證都gank到the shy

THE SHIT
RASCAL
多蘭
點排呀

冇身份證都得

ts招q好似未中過

i

ORNN容錯率太高
JAYCE 要玩到perfect 先勁

一定係多蘭最廢唔洗諗

好似話牙痛喎

Jayce死一次就玩完
Ornn 就算死+輸cs 都仲係有用

我覺得rascal廢啲
真係唔知點解doran打skt崩成咁

唔止有用 反單殺你都仲係有可能

緊係rascal 打團垃圾到

今場冇啦
希望唔好FPX 3:0

TheShy雖然柒左，但呢種打法真係好好J
出100cs刀同水滴係咁撩交打

FPX早兩日有呢個狀態咪唔洗俾人炒蛋咁柒
仲要賣冠軍SKIN果日俾人炒

之前又唔出KHAN試下

咁都無人死

到2比0都唔換khan果下好野

ig下野廢撚到

無左jkl真係唔成事

LPL咁有錢, 可唔可以搵過好d既英文caster

咁多舊坦係面前 真係打十年都切唔入

TheShy又牙痛？

救命
點解可以咁廢
唔個老細心入面諗緊乜

手長打手短到走火入魔

ig變左clg

廢到咁係咪出唔到糧

THE SHIT今場又咩痛呀?

講得最好個個都調左去EU
正常少少個黑鬼好似都無埋

炒撚咗ORANGEE個鬼佬啦屌

fpx 空曬技都輕鬆贏

TB好似係俾LPL炒咗
唔講都唔覺TriHard 唔見咗

世界第一易gank top

shy gor 仲要行前射多人一兩下就比人溶咗

4000血ornn嗰三隻脆皮要點打

屌打

FPX食撚住IG黎打

The

0 6 2

你夠膽捉我就夠膽死

21:3

gank一次死一次

係講得好比LEC撬走咗
佢對遊戲理解好深

我記得仲有個台仔?仲係唔係到

等睇牙Khan下場拎隻Fiora追住TS黎吉

死咁多次都最高傷

重以為係調去EU
唔怪得成日單單打打串鳩LPL

BTW THESHIT 0 6 2 都全隊最高傷
打爆THESHIT=贏IG

Clement? 好似唔多見
成日都係依個ORANGEE鬼佬

FPX上khan 會嬴JDG?

062都可以成18k damage

班支那人真係好廢
俾the shy rookie你竟然打到咁

全場最高傷

係到 但係Clement仲係台灣

請佢主要係中英文都得靠佢做翻譯姐
佢做Caster真係得啖笑

Clement 仲係LMS果陣俾人笑銀牌定金牌主播
不過個人感覺口音起碼岩聽d

Jdg 3:0 fpx
Tes 3:1 ig
∵Fpx屌打ig
∴jdg 屌屌打tes
Solved

又jayce

fpx上場3隻今場ban曬

希望ts可以贏場線

又李星
個人已經夠廢仲玩李星

咪就係亞洲人美式口音囉
香港人通常都係依種TONE
BTW佢老婆都幾靚女

the shy 係咪心魔
唔知幾時開始見親佢玩都pick硬手長英想屈人距離咁

佢kennen 同以前s7s8 d 韓國上路冇得比

上路ad玩壞手

佢玩o個d AD推線裝...
然後比人babysit

ning 條垃圾

紅牌
FPX中同JG肯定有心結

懷疑the shy 係3英撚黎
jayce lucian kalista

THE SHIT今場又咩痛阿

the shy 同 ning 隻揪未

Shy

THE SHY仲交閃

2-0

PUFF做乜鳩死左喺對面塔底

IG條下路又係笑話黎

入咗數？？？

ts心態爆未

IG搞笑3人組 AD TOP JG

呢下空大

之前仲笑JKL.. (我都有份笑..
隻PUFF就真係笑料來

PUFF依下係咪傻左

Puff

puff 畀人笑得多前期唔敢make play
而家咪即刻試畀觀眾睇

世一易捉top

3 0 0 aatrox打條撚咩

下場thx

又柒又廢

同JKL真係差天共地

記得以前有疊劍
如果而家重係度the shy應該會場場出

SHY哥好慘
場場比人咁GK法佢幾時會棄Game

SHY 哥 場場都比人針
都好難玩

khan:你條撚樣係世界賽個時打我打得咁撚爽呀啦

點解有個重覆既畫面出現

之前marin去lpl都冇咁慘

呢隊野點拎常規第一咖

ON9戰馬上場打JDG出KHAN'T一定唔洗輸3:0咁肉酸

IG條下路由垃圾KID計起除左JKL叫勁少少真係個個都垃圾

王思聰冇錢出糧 而家要打假搵外快?

慘到
真係禁住嚟砌

打假波？

場場搵the shy 拎kalista lucian 屠d 中下游

theshy 破蛋

Puff唔自爆 下路贏到開巷

Khant屌打Thecry

fpx拎khan打jdg咪幾好，抵啦

想知the shy比cvmax/kkoma教會點

200 years + Rookie Azir應該有得打
但要Puff 唔自爆

Khan Aatrox 仲係帶電刑

又送

真人隻抽

呢場rookie puff要carry
theshy已經幫佢地過左前期

khan拎咁多頭團戰0作用

rookie救世界

Khan 係咪泰仔cosplay
5/0/0 之後送

想單殺ad

肥咗khan曬晒

Thecry係咪淨係識出水滴

Stack完好勁囉咩料

KHANT吹大左

唔出水銀抵啦

khan拎5頭開局打成咁............

1個頭阻baron 算蝕少左

結果khan又俾ig打到變khant

KHANT 5-0變5-4

1/5/5 >>>>5/0/0

吹奏khan

fpx養肥khan條傻仔

咁樣比人CUM BACK

theshy仲未爆炸 團戰仲有輸出

khan: 我做返後備係ok

500 > 555

khan準備又比人換走

Ning今場又打得幾好

如果fpx輸會唔會又換返金貢

NING仲好揪過KHANT，成件事笑撚死

NING呢下勁WO..

碌奇又企出黎

咁都有得comeback

屌真係唔讚得

Rookie

咁都比人偷到

On9 一讚完就miss smite

雖然fpx偷到
但khan又無啦啦死咗

SMIITE

NING好波

好撚好睇 鬥廢

有azir + 200 years 唔會輸呀嘛

連燈操控比賽

S8 CHAMP VS S9 CHAMP

THESHIT套裝已經過左KHANT
前期攞5個頭既aatrox都玩到咁撚樣

後期rookie puff無解 ig已贏

屌 ning又搶輸

今場真係廢鬥廢
好好笑

兩粒時代的眼屎

戰馬: 「給我打，把他往死裡打 ! 」

唔明點解FPX可以打打下打成咁

會唔會咁comeback
我睇緊啲咩

puff....................

人人都派下膠 幾好睇呀

5/0 -> 5/7

puff 慘

輸doinb隻tf

唔怪得t1只係俾1年約khan

好似狗咬狗咁
咁都仲死食條水龍

吓冇咗個soul已經玩撚完

Khan帶電刑得一下爆發打前期就勁
後期都無持續打團應力

應該諗住切後排

劍帝

呢個call

doinb call

兩隊鬥柒

puff

On9 iG 咁都送返到出去

一個唔小心俾fpx 4水就仆街

無左bullet time 都輸細龍

個PUFF屎撚到呀

咁樣輸

下路個3條友

lwx crisp

依鋪rookie真係出盡力carry IG
但隊友廢撚到

World Champ

cls puff 送頭撚黎既

Puff 好撚柒
拎住200 years 都可以打到咁屎

好運姐勁

我係碌奇應該即刻中風

廢鬥廢

屌哂班垃圾走啦

ig買個正常jg啦

rookie theshy:開始掛住jkl

Puff垃圾到。。。。

ning今場唔差wo

game 3 仲pick 唔 pick jayce 呢

JKL表示:

隻ning個金身係做乜撚 都冇cc放佢身

讚完即刻輸晒 smite

Rookie 真係盡撚哂力舉班垃圾

rookie回家未

JKL:

原來MF 都係高幾百傷

買個正常上路同The Shit輪好過la

pick jayce 啦
THEshit can do this all day

以前帶住姿態,kid打世界賽都未爆血管
依件小兒科喇

今場ad問題大D啦

成鋪表現
Ig：好嬲好嬲啊啊啊啊啊啊啊啊
Fpx：..................

jg重要咁多 但ig2個jg都唔穩陣

3:0啦屌 垃圾ig

咁梗係
iG得Rookie一個穩得嚟又carry

個個去哂睇LPL 冇人睇劍帝

成隊得rookie

垃圾不了

duke

轉台原來牙劍又被first blood

以為7點開

zztai 不嬲廢有晒心理準備
今個season 俾平時carry開個個ts troll點同

打龍個tp係咪諗住留下個game用

原來jkl先係carry果個

唔係 係留到去CK用

IG常規賽唔係第一嫁咩
輸到咁既

同埋rookie

早完早開左

呢期成日講到lpl好勁咁 今場睇完又唔覺勁

當年18連勝總殿軍

個時d支那仔吹撚到世界賽個版本係姿態既版本
又有未退化既kakao
點知出到去連ahq c9都唔夠打

劍神亂開搞到俾人夾

最想睇grf pk

GRF快啲降班 放Tarzan Viper出嚟做吓好事

唔好啦 一齊落去啦 幫得SWORD既都

sb有onfleek 點都輸一場細分啦

Shy 幾時肯pick雷文

娛樂性黎講
呢隊grf真係世界第一
今季得TL 同 Tsm 有得同佢比下
希望大家好好珍惜grf

劍皇成個傻鳩咁樣
笑到肚痛

sword

劍帝miss撚晒啲技

bye grf

無劍=LCK少左個娛樂

ig回嗮塘

牙khan fiora

grf隊垃圾 88 la

未返到屋企
GRF 咁快收皮

Khant準備拮爆thecry

lck呢兩隊呢個陣容都要打升降
利申:冇追開,季後賽JJ

個個都係到迫害我劍

0

劍帝又死

原來route可以咁勁 之前未見過既

TP後排俾人殺

Who need jkl
Jkl係到都無咁難睇

theshy06有dd誇

起勢BM

sb差啲可以perfect game

屌sb出埋grf emoji

吓 有冇聽錯LS話唔再有CK?
即係輸嘅話就下年見？

而家ad係咪興帶征服者

NING

Tarzan同Viper份約都係去到2021年年尾

Ning王

on9 ning

ning條垃圾又送雙buff

Rookei橙撚到

真係唔再有CK
降班 即係好大機會會解散成隊

Summit show AF表情

0拎完冠軍廢到而家

想知咁樣點樣再有新隊上lck

輸嘅話下年就比錢比入場費

劍帝可以去做政治家

頭先khan被gank有種當年skt嘅味

LCK轉聯盟制
唔再有升降
要俾錢入LCK

變成lol 咁?

lpl

lck新制度係咪有academy team睇

LEC LCS 都係咁

係就正 有得睇T1班青訓

IG 同 GRF 係咁賣笑
每條友都有得笑
jeng 撚到

GRF快啲降班
快手解散埋隊野算

Closer 一屠5

khan 咁撚勁既

玩完

KHAN呢鋪打出身價

KHAN

the shy 慘變小醜

屌你老味收起劍帝

The shit

3:0啦

Khan

khan

要吹奏了

The shy 返韓國啦

有魔可能殺埋azir

Rookie 反枱未

Puff 同Ning 真係世界級戰犯

ig下路就得咁多料

fpx 同 ig 狀態都唔好

無左jackylove廢左咁多

富二代好心就俾1千萬解約金啦

終於多左人識打theshy?? 愈驚就輸得愈多

doinb唔適應版本?
拎親d英都唔岩meta
不過the shit咁troll法拎乜都無所謂

khan 衝兩塔solo kill rookie

040

有冇人知點解Griffin廢左咁多

khan 上場儲氣

上繳晒中央啦
撚有錢

IG今年仲入唔入到world

Puff 好撚柒

王思聰無錢啦
佢老豆俾中共逼害緊

之前係咪有人post過Puff 係LPL 2隊定3隊?

因為成班人心地唔好
打機唔專心唔正經

教練係H Dragon

LPL四隊喎
唔係諗住RNG入到呀嘛

又3-0 悶唔悶

至少要換jg啦

南風碌奇準備入更衣室拎木棍

回血劍

屌 GRF收埋左劍

grf又唔俾sword柒多次 冇野睇了

對唔出劍帝既GRF 完全冇興趣

4個位實入到既
內戰幻王同RNG個態重衰

出銀行？

puff一隊ad啊

唔出劍邊有人睇

但係都係嗰班人姐
個coach真係咁重要？

出unlala
打thal出unlala先有話題架嘛
打summit出黎把鬼

IG 隻AD真係廢撚到銀牌仔咁淨係識追住人打

咩嗰班人
Chovy Lehends 都走咗

係唔撚係咁on9

無劍睇黎把撚咩

成班輸出跟唔到

puff on9

cant 今場幾撚勁

冇左chovy已經差好遠啦

LCK無左呀劍

得返垃圾FLY 娛樂大眾

無左個main carry同無左個大腦 無埋個教練
得返d傻仔 點會勁

IG隻AD真係笑死人

之前係lpl最廢嗰隊

IG隻AD真係好撚ON9

唔係架仲有好多人ff 夏季Uzi打返 RNG會起死回生
見到垃圾虎同隻垃圾jg就想笑

不過覺得係台上面打同係自己屋入面打有分別

仲有隻銀行係到

唔打返
又比直播約綁死左

廢撚到

早兩日出KHAN好過GIMGOON啦 一場都唔出

今季d playoff係咁3:0

RNG 柒得嚟仲越爆越多醜聞
笑死

你睇下dwg

唔復出
RNG迷神父會唔會日日吊鳩小虎

假如RNG咁都去到world 呢個賽區勁極都有限

墮shy 做乜廢左咁撚多

搵返麻辣香蕉同讓帝返黎都好過依家
不過人地彩你都有味

Bin c

公道啲講
上年銀行出國表現算最好

聽講Karsa is the problem

ning 係得咁多料定點呢隊野打啲中遊都未必贏

Karsa點打甩直播約 咁勁

即係聽日top會贏

2200 dam ryze
我同自己講過我係一場唔會再睇RNG
不要再尾我

咁都可以無人死

jg 呢個位係咁架啦
一代版本一代神

外援合約會唔會唔一樣?
定係Karsa上年已經想走，RNG特別待遇留多年，但就扺消賣身約之類?

Ulala

可能Karsa睇清哂d terms先簽約呢
唔似d支那仔咁撚蠢

原來LPL世界賽分係

都差幾少

上錯賊船冇計

如果係啊劍俾人單殺就好啦

以前好似係90 70 50 30 咁減
而家少咁多分

All-star 投牙劍出去就好了

無人拎枝槍迫你簽嘅btw啲直播約應該好肥

相反LCK啲分都係一樣

所以上年rng春季6強，但夏季亞軍就直入世界賽

2隊曾經都係lck明日之星咁款 淪落到而家一齊做小丑

受疫情影響

慘，一降班代表無左幾千萬

唔關事
係今年先調低咗分
上年春季第一iG 第二JDG 夏季都柒咗
RNG先直入

Ultara打得唔差

岩先比人單殺

FPX終於唔養隻垃圾Doinb
第一場陣容遮住ID我會以為係JDG

grf真係多謝曬sword呢個死肥閪

IG唔要PUFF都唔知可以買咩人
NING又垃圾
支那人AD又無咩選擇

點都好過牙劍

Tarzan Viper 快手輸埋佢算吧啦
反正好彩降唔成班
喺LCK都係墊底
不如等隊野解散
去其他隊好過

信劍帝 唔怕

Viper真係一般 tarzan都可能有人接貨既
Ucal真係

tarzan今季露撚晒底啦
仲扮到世一JG咩

GRF可以落去啦

差極都可以去lcs搵錢

GRF 88

Viper都唔差喎
Part住班垃圾今季都算係咁

Tarzan點都有LPL隊要啦
當連GEN 花生都有隊要

世一JG tarzan做失業仔未

上下路都穿 俾clid你都冇用

with cvmax, ck>lck>wc
without cvmax, wc>lck>ck

上季仲常規第一
今季常規第十仲要跌落CK
陪牙劍落去玩啦Tarzan同viper

感覺LWX用MF特別好
開大企位特別有諗法

留意返唔再有CK
打輸係下年見

恭喜泰山

有冇LCK達人話我知grf輸左之後成隊會點

Rookie 係咪入左LPL籍?
買多個韓援啦

好難講，至少花生唔會令gen降級

上年明明仲比連登仔吹緊世一jg
今年...

Tsm Tarzan plz

繼續奶劍哥鞋底

要學doinb奶共奶到出汁先入到

應該係要等出年s11再向Riot申請LCK名額
其實GRF依個org應該同收皮冇咩分別

的確係因為隊友 無咗勁既隊友就唔識打機

但上年GEN打得咁屎 花生都好大責任(除咗牙Fly)
今年GRF咁廢主要都係牙劍>Irove>>>Ucal

Sword Retire

Drx收購grf拎黎做青訓隊大家又可以同隊了

grf要課金買名額，先唔理riot比唔比
你grf嗰名咁差，有冇咁多fans可以比你收番成本
你回唔到本，就不如及早收皮好過啦

ucal咩事搞成咁
上年泰山仲係打野之王
唔見左隻中路同sup變成咁

TL viper

GRF liability嚟㗎喎
又廢又臭朵

lck 除咗faker
邊尻個連燈仔吹世一2個split 就露哂底

劍哥廢都唔係今年既事

收返嚟又玩政治？不了

FAKER 係因為比人屌廢老 小花先keep到咁耐

重擊紅buff搞到冇smite打遠古龍，唔可以賴人啦掛?

呢個真 連登仔一吹奏The shy 就即刻手斷牙痛

邊有位
佢地用tsm過去個隻啦

臭朵係最大問題
Riot 仲批位俾你先算

所以FAKER真係好癲，冇人拉到佢落黎

諗起幾年前啲Marin fanboy

GG

200 years OP到

身為ad d aoe dmg

marin至少拎過冠軍

導播專業點 鏡頭轉到劍皇

啊劍個樣

降班喇仆街25

griffin 啲樣

grf搵個本身係lck就冇乜料既教練都唔知做乜

抵啦GRF

Tarzan係唯一一個喊？

who is 200 years

教練去到咬幫牙劍含邊有人想去

marin s5已經24歲啦
當時對線已經唔夠smeb ssumday打
佢係得益s5 180cd 2.5s tp屈機啫
s5一完 佢去lpl d人已經預佢打唔長

SAY GOOD NIGHT GRIFFIN

點解cVmax唔去睇 仲要closeshot牙劍

好撚開心呀屌你老母
見證住GRF降班

ucal 真慘 18年世界盃比rookie打爆後一沉不起 沉到而家降埋班

ucal 返af 有得諗啦
d技術係有返係度

幾個月前仲打緊世界賽
而家要攪到降班解散

LS好感慨 feel到仲嬲嬲哋
佢好睇好GRF 特別係Chovy Tarzan

因管理不善而排名榜節節下跌的GRF終於收皮

專業

KIIN唔想同佢玩

E個真 泰山喊出黎 睇落都慘

其實ucal都還好啦，已經好過某幾個lck mid啦都

泰山：禾想打機 有冇人收留禾

Ucal 今季已經冇人要
係最後GRF先執佢返嚟
真係LPL咁多隊都未必有隊要

一開頭冇sword呢條垃圾搞屎棍我諗grf而家都仲係頭幾名

有咩新聞可以講下
ucal 點都冇可能差過垃圾fly 同ssun 啦吓

Doran chovy lehan:冇左我地 grf只係垃圾咋

升降賽得ucal一個打緊機咋

一無隊友就露哂底

有冇人解釋下咩係200years

劍帝又然

可惜多蘭都係廢

揀錯邊真係
當初揀cvmax而家喺DRX打得不知幾開心

睇FAKER捉棋好過

慘係慘
但打得咁廢真係無得怪邊個
成隊得viper一個係正常

今季冇人要
係因為上季佢係af 打得唔好
但佢最後果5,6個series 又打得好好喎

Griffin係咪會解散了

教練既重要性
grf走左中路同sup就由常規賽第1變第10再降埋班?
真係睇到好心涼

tarzan抵撚死啦
陰陰濕濕
降班啦7頭

好似得ucal打緊機咋喎

冇解 佢要靠隊友打順風先打得起

去AF la
有正常上路 仲有娛樂中路

UCAL快啲走啦唉 NAEHYUN都係 喺KZ明明都打得幾好

個designer 話自己有200年經驗

係certainlyt講咩
我記得係其中一個staff

Summer 無左劍王同grf......lck 又少一個話題......

不過睇佢地仆街又真係好心涼

NAEHYUN成季雪咗係度 無上過場 又係慘

發覺好多人對ucal 既印象重停留係上季AF 果陣
今季個個掛住笑劍帝冇點留意UCAL 表現

泰山因咩原因撐劍皇
劍皇成功爭取降班

季初出過幾場
場場輸先簽ucal

898

自己攞黎
繼續返去幫牙劍含撚啦

AF可能真係會收佢

Tarzan真係唔會冇隊要啦
Ucal Naehyun 就真係抆水

唔收ucal得唔得

ucal 全季得幾場pop off
其他時間都隱形咁
viper 拖住隻垃圾都打得唔差
kalista 好勁個時仲要打得好好

唔會啦 Ucal同Kiin好fd
唔記得幾時話Ucal成日煩鳩Kiin仔
Kiin仔已讀不回佢

選擇留係GRF唔抵可憐

問題係都唔關中路事 浪費咗佢兩個

我記得係有人叫Riot Balance Team Buff 悟空
之後有個Team Staff 話以佢地成Team人有200年整Game經驗唔駛Buff

Tarzan呢件陰濕賤種唔抵可憐
祝佢無隊要添呀

Ultara同NAEHYUN真係慘
上錯賊船

啱啱好兩年 又要落翻去

係嗰時one trick Wukong 投訴隻英
之後引伸到啲人一講唔平衡嘅英就係講200 years

應該後悔埋錯堆了

Ulala 慘咩
GRF唔要都冇隊要佢㗎啦
Ucal Naehyun 都好大機會係
至少冇LCK隊要

食隊友既jg
邊隊中輔都勁而又差個jg

我想睇佢地瘋狂慶祝
Lehends一定好撚開心

afs寧願要fly都唔要ucal

好埋唔埋埋劍帝

講檢討唔夠激

之後係出面哭訴

話教練超惡

真心覺得Tarzan冇講到咁差
JG依個位帶住班垃圾隊友真係做唔到啲咩
不過是但
Tarzan都轉硬隊
睇吓之後點

ucal都無隊要
最後grf先簽

Ucal留係AF仲好 可惜唔續約
上年春季沉咗一排 夏季開始變返正常

得罪講句 GRF咁臭朵都仲入去嘅 本身應該都冇選擇咁滯

如果佢真係咁食隊友
Rank一定上唔到菁英

蛋黃簽到viper應該可以起飛

Jungle 要有用起碼唔可以有線穿 一穿你就要保佢發育

佢地下年都唔知點算
唔轉隊又無得上返黎

入KT啦Tarzan 考慮收留你

其實cvMax係真係verbal abuse班人
定係俾人中傷所以俾人炒？
Tarzan同sword fd底，而chovy同 教練一team所以去左DX?

冇跟開佢啲新聞

應該係karsa本身淨係簽兩年(s8-s9)

之後唔肯留

兩睇啦 可以話佢依家隊友廢配合唔到佢
亦可以話 當無隊友可以依靠佢就唔識打機

MF 1萬dmg

真係冇野開心得過GRF收皮

其實我諗cvmax係真係有屌爆牙劍
之後Viper Tarzan都話係有發生

但見到牙劍咁撚廢 屌爆都正常
加上而家對比牙劍(GRF) 同DRX
更加證明cvmax屌爆牙劍係正常

CVmax係真係咁撚惡
應該都有郁下手
但tarzan個戲精一時話教練唔夠惡 一時又企返牙劍個面一齊出嚟指證cvmax

viper明明同cvmax係父子相稱
最後係咪反左面

UNTATR TARZAN UCAL 都算係明星選手啦, 都要落 CK 咁慘

核爆佬好野嚟
有佢買對家

牙劍仲有話cvmax唔知點physically abuse佢
其實依啲abuse喺LCK應該好正常
係牙劍唔抵得被bench先搞大件事
然後自己喺世界賽+今季咪出晒醜

🦀️ GRF IS GONE 🦀️ SWORD IS GONE 🦀️

Untara

其實cvmax都實會唔啱
不過應該好多教練都係咁 所以先唔覺係一回事

Marin d tp時機真係

話好多教練係咁不如話以韓國人果種性格覺得呢d狂屌其實好正常

唔知今年TEDDY完約留唔留呢

冇CK呀
同埋Ulala Ucal 邊度明星

而家GRF落咗去CK 會繼續打定係會放人

係 韓國人真係唔意外

佢今年個head coach上年帶咗Jin air落去
仲請返佢 韓仔冇人才

只係肥劍條撚樣踢爆出黎要做大龍鳳所以LCK RIOT果邊咪一定要開案查cvmax 果陣kkoma屌花生teddy huni屌撚到佢地個樣真係謝鳩哂我又唔信屌得唔勁

韓國人本身就粗粗魯魯

果陣grf黑馬殺上lck第一, 點知grf, apk, dwg 3隊ck隊最快落返ck

其實DRX啲片都有影到cvmax屌爆doran pyosik
冇影到嘅都唔知屌成點
牙劍柒在 唔屌得要報串而又冇檢討過自己廢

見到人話希望AF買tarzan

鏡頭前都影到咁
鏡頭後發生咩事真係冇人知

H-Dragon專業降班

無係鏡頭前講粗口就無事啦
果時屌呀劍係咪好似有爆晒粗

冇爆粗先唔正常囉
鏡頭前應該忍得好辛苦

實有啦
前幾日睇wolf條片
有人問佢有沒同faker打過交
佢沒認但都話住埋一齊咁耐點會沒事發生
更何況做教練做大嘅cvmax見到牙劍咁唔屌到佢開花

個朵臭 無人會想去

賣淫？
劍帝咁嘅䦨樣倒貼都無人要啦

教練廢
上路搞政治
打野雙面人
AD會比説話隻sup 聽，仲要韓國有分講平語敬語
留得係grf個底都花花地，買佢地隨時被反咬

grf個朵臭哂 kanavi單野爆出黎
之後報復cvmax 點知玩鳩自己
人地拎季軍 你地就降班
而家tarzan要跪cvmax+降薪就可能收留你

fpx算好彩

買左khan之後一開始發現唔岩佢地既體系

然後依加春季尾發現自己依賴左成年既體系已經開始比人破解

即刻出番khan練新體系 夏季賽應該仲有得救

反而ig真係

依家最大問題其實係泰山同viper份合約有冇降級後可以無條件解約，如果冇，grf又強留佢哋就好笑

漏了Sandbox

一定無啦
grf啲閪合約
如果唔係tarzan點會喊成咁

又要睇Fly

Tarzan呢條影帝當初背刺cvmax 差d搞到cvmax身敗名裂
依家係到喊苦喊忽

可唔可以換教練

blank.gif =

我

講真歷代AF中路我排
Kuro>Ucal>>>>>>>>>>Fly=Allin
我s7開始追AFs
Kuro個Pool大 但經常輸線
Ucal 比Rookie打傻咗之後春季好沉 但夏季好記得佢有場Yasuo幾carry 個pool都算大
Fly同Allin得2-3隻英 無贏過線

係bor

老實講khan好似同成隊啲配合有啲問題
就好似上年係SKT既問題一樣
IG完全係好似S8輸完RNG打RW鳩打咁
成隊除左rookie好似趕住去送死咁

真係唏噓 上年仲講緊呢3支CK升上黎既新血係LCK既未來
結果今年SB GRF 要打升降賽 DWG 原班人馬但廢咗1個LEVEL

睇返grf都幾戲劇性
18年升上lck屌打眾生 係唔識打bo5拎唔到冠無得出世界賽
19年常規賽繼續屌打全世界但係又俾skt收皮
季尾死肥劍同泰山仲要背刺cvMax搞到世界賽on99咁
20年就跌返落ck 仲要lck要聯盟化 無得打返上黎
由底上頂再跌返落底只係短短兩年既事

下年比錢買位

賣淫

GRF S9世界賽 group stage勁到真係以為有機

我係JKL的話
我暗爽緊

Faker做乜開台係咁玩dududunga

grf新人類岩岩上lck斬殺所有強隊, 果陣癩到lpl lec冇一隊佢地d play(似似地舊時既skt), dive, 控圖, make play, 全能咁濟

唔洗爭

FLY係最廢嘅選手

PS 觀察咗佢兩年時間

kt 對 afs
一隻yasuo 打左6萬幾dmg
可以話係pro game 史上最強yasuo

eucal, 泰山, viper呢幾個應該重有lck隊想要既, 不過要等夏季完左

fly根本冇天份, 但都可以打咁耐lck果度好野

未完約

專業混子

遊戲理解能力唔錯既
窮人版kuro 咁解

有架咩?

你點知執笠，人哋可能立志要原陣容返lck

牙Fly睇Kespa果陣都還好 唔明你地點解反佢
一打spring就現哂形

有一刻我覺得佢可能變勁左，但最後

fpx 冠軍skin 柒撚到

s5打到而家先黎變勁
修咗仙咩

Ad比說話sup聽？ 講多啲

有次團戰lehands搶左viper頭, mic check出左viper話佢無用既人拎頭做咩, 定係咩叫佢收聲
當然唔知係真frd底定真串
同埋Lehands年紀比viper大

lehands轉左隊之後賽前賽後有關grf d interview 都串鳩viper應該好妥佢

唔洗打ck咩

你放走tarzan viper,就得番個臭朵，邊個會比你上lck,如果隊野仲有佢哋，討論度都多啦，仲有人會支持d選手，所以如果佢哋想上返去，就應該會強留選手
（雖然我覺得佢哋都係會解散）

GRF本身產業係咩先? 有冇咁多錢蝕阿?

still8 電子娛樂公司

kt 咁撚有錢玩咗兩年攞得一個lck summer champion 都唔再放水喉啦

其實有樣野好奇怪
點解Nova 唔打LOL?
明明同og fnc 一樣電莖霸權黎

根本廢選手
應該玩鳩玩英 馬爾哈哈 加利歐咁

Crown

應該袋Rito錢宣傳
成隊T1係度玩

冇sword仲有咩好睇

Tarzan viper呢兩個明明有實力
可惜衰做25仔

另外隻rather都好撚25 變咗做grf coach
無料到咁都簽佢

事實證明grf真係靠cvmax 一個帶起
cvmax發掘人才唔需要多講 chovy kanavi viper都係佢由細帶起

你睇人地kanavi chovy e+撈得幾掂

兩睇
真係唔妥既應該提都唔提 eg劍帝

本身cvMax系(chovy viper lehends doran kanavi) 同Griffin系(rather sword tarzan + 高層) 就係兩班人黎 即使一隊但都唔係一直一條心
成績好都尚可以和諧相處
三連亞之後關係必然轉差

其實我一直覺得成件事爆點一直在於cvMax想cut kanavi個奴隸合約同交易而起
你見前前後後咁多指控得呢個上國會同新聞就知
其他野應該都係Still8想先發制人滅聲做既 從結果黎睇咩verbal abuse sword啊chovy啊呢D我覺得都係支線黎
隊員都係純粹各自歸隊only 除左viper

至於之後cvMax無端端轉會期被禁賽就真係Still8鬥輸曬後搵Riot Kr朋友想拎個尾彩啦 最後Riot Kr都知那屎上身當無講過

清你有冇追哂成件事
係grf個GM炒撚咗cvMax之後先爆kanavi件事ga

Tarzan支持Sword好正常
佢同Sword係真正Ck地底泥打上黎既 其他都係之後加入

Viper就

我知係Still8出手先
我就係覺得係cvMax暗地裡想保Kanavi在先被發現 Still8就直接炒人 因為佢地知道呢D搞未成年人既合約賺陰質錢一定有問題

呢個係我個人猜測 你地可以當我9Up

反觀drx簽完cvmax chovy doran之後個youtube channel 做得幾好
最新條片真係有種齊上齊落嘅feel
打完t1 cvmax一樣屌到doran喊晒口
教練個角色係要有返咁上下威嚴架啦 唔通同你嘻嘻哈哈過日神咩

grf成班on9 唔反份約+Gm走去返反個教練

想睇劍做Doran後備食2手飯

冇記錯成件事個時序係：
姓曹嘅grf前GM一路都唔鋸cvMax因為佢喺出面同記者講grf有咁嘅成就係靠自己 個GM就覺得cvmax攬哂d功勞上身
然後係夏季決賽之後GM就話要炒cvmax 因為冇佢grf都唔會有問題 （好似係有日cvmax請假參加fd嘅婚禮然後班高層逼班選手投票問cvmax係唔係隊伍必要嘅人 點知出嚟個結果係唔需要咁）
cvmax執野走果陣劍仔仲串鳩佢做返個大人咁
之後grf打世界賽果陣cvmax都有開台著住監督tee打氣 叫大家支持grf 係之後劍仔喺賽後訪問話希望我地前監督唔好再講咩謠言 cvmax先嬲嬲地一次過爆哂出嚟
kanavi合約件事好似係grf差唔多打完世界賽果期？ cvmax喊哂喺直播講呢件事因為佢覺得kanavi係個好有天分嘅選手 而佢果陣比grf撚到想退役啦
之後國會介入kanavi件事 grf喺公眾壓力之後逼住解約 之後公報私仇（grf個GM係kespa嘅人）懲戒cvmax 搞到khan同kanavi走咗去lpl

sorry me 1999

清京東approach kanavi想傾約果陣係完咗lpl summer split 一定後過grf炒cvmax

同grf打對台既都有唔錯既發展
lehends, chovy, doran, kanavi

+cvmax

講真
Lehands同viper似friend底多啲
Lehands啲語氣似係只想笑9 viper
多過想屌9佢

真係好支持DRX

下路唔妥其實冇可能打到機 會串鳩佢其實都應該熟過 佢兩個一齊打左好撚耐

Btw Core想踢大清,但係又會duo rank

+kanavi

負重訓練 同ruler duo練唔到野

只想支持Chovy Deft Keria

唔係impact同jensen想踢dl咩?

Camman加人工啦

大清 vlog話得卜sir要佢

同成隊無乜分別
佢岩岩先入隊打得果半季
唔通一黎就話想西你走咩

條頸啲車軚

cvmax style有d似kkoma 不過屌得應該勁過佢

Broxah特登過黎同大清打機架

如果係
Sword FLY Nuclear 一隊 我場場都支持

Kkoma 係鏡頭面前都照吊

Teddy 同Huni都比人吊到唔出聲

相比之下 ig真係靚啲
最靚應該係ssg

最靚我覺得係ig

Ssg>skt s6> ig>fpx=skt s5

個朵臭哂riot都唔知肯唔肯賣位比佢地 你話好撚有錢直接用錢掟個席位番黎就話姐

但grf間公司咁撚寒酸要壓榨d細路就知唔會有錢得去邊

根據以往經驗

grf班人應該點都會賣走賺下轉會費止蝕離場
或者好似kanavi咁用租既方法租去其他隊
所以summer都仲有機會見到佢地打

sword應該比人賣去LJL

HUNI, don't try to do anything

s6 skt 同 ig 最靚

[img]呢到有冇人同我雙排帶我上台服銀牌

利申 : s7白金5, 而家垃圾到卡銅1[/img]

點有可能卡銅

睇黎LCK隊買位有Discount

頭先atlus係咪話哩個位金錢價值大過wc?

200萬

冇追, 想問下講緊咩位

最後一個lck升班位
而家打緊

我s8s9冇玩兩年今年玩返
一開給直落銅3上銅1都好順利
之後d隊友場場上路vn jg master yi 狂送
我玩埋d 後期英 veigar 果d 關都未出就收皮
加埋我成日嘴班垃圾嘴到20ff

I hope Zoe wins xD. I’m a Zoe main and she’s just so fun!! People get so trolled by the bubble, and her voice lines are so cute like when she sings about chocolate cake LOL! She’s super random but also smarter than she looks, just like me xD

泰仔達叔

點解咁值錢以後無升降賽?

Thal又玩darius

Thal 以為自己係Ikssu
可以用自己main英打爆升降賽

泰狗可以同肥劍一齊收皮了

呢隊srb廢到咁 都可以贏grf

台服太多屁孩，不了

只要打爆一路，用方法令對面鬧交，就輕鬆上分，技術觀念從來唔係重點。
例如用潘森放上路推，輸100兵+預示也好，瘋狂gank 中下搞到對面對唔到線，冇人會理佢地隻top有幾肥，基本上場上的都在打字on9台仔

轉聯盟制

睇個comp都知唔洗打
Darius Elise Panth 點打 Zoe Varus 😭😭😭😭😭
除非SB壞Keyboard

Thal仲勁過劍帝

聯盟制即係點

冇咗升降賽

聯盟收入會分俾戰隊同選手

聯盟戰隊要交陀地費

我唔清楚加入要交幾錢

樓上有巴打補充係200萬

韓國咁細又咁多種電競比賽，聯盟盈利唔會多吧，唔睇好佢LCK搞聯盟制

Thal 韓服第一?

Thal b 咁耐冇見
打lol都仲係柒下柒下咁

等佢出扑頭仔上路先講

好難講，始終lck以前拎過好多冠軍，其他國家都會有人想睇lck,你簽下轉播合同都應該唔少，加上聯盟制有利培養新人，同埋d戰隊先會肯比錢投資

想SB落CK DRX可以買Summit

蜘蛛個ON9閃搞到呢波..

難得見到泰仔，又要同佢講再見

Last dududunga
班鬼佬係咪好鐘意個廣告

追返3得唔得

Srb 咩陣黎。。。

韓國電競以往一直走係最前係因為一早掟好多錢落去

買緊係以前星海2時期已經可以賺到錢

除非LCK黎緊呢幾年都一直沉落去 唔係既仍然會搵到錢

T1淨係花大錢買個faker已經搵好多，呢三年suppose係faker最後既三年，但只要佢仍然係到，我信T1一定仲搵到唔少

而且你見到近年LCK D隊開始認真營運戰隊以外既野,T1 牙JOE又真係幾有心係社交網站擴展T1 FANS圈 自己又會係twitter好似perkz咁有d trash talk 鳩post. DRX亦都因為有左cvmax開始成日搞youtube channel

真係要做既其實呢塊餅只會越黎越大 你見LPL聯盟化完之後係咁有新隊加入 d位係咁加係咁加

哩波龍戰真係銅牌級別

咁而家升唔到去lck嗰啲隊以後都無得上返嚟?

牙THAI

加入聯盟要通過riot審查

未必，因為lck可以加位

睇個kakao睇到嘔血

GRF究竟有幾爛先輸SB同SRB

summer 冇得睇
牙thal 同 牙sword
好sad

SB都算 SRB都輸 真係廢到...

可能連pcs外卡都打唔贏真係未見過一隊正選走兩個已經咁大變化

SB點都勁過GRF啦下話

lck季中有冇得買其他隊啲人?

仲有牙fly

gen可以大炒fpx
但打t1就成碌柒咁

wtf 原來SB 已經3-0 咗
真係瞓咗冇睇

SRB Thal leaves.
快撚到 比人秒踢?

一完就出po r隊入
有冇隊會要依件垃圾呀

買佢返去玩達叔雷茲咩

痴撚線輸咗即刻離隊唔玩

個眼神

GRF 有無人leave

原來tsm學埋G2衰野

未完合約就問人轉唔轉

炒咗車未

source?

大快活有快生 Vegior v2 (strategic coach) 俾人爆料

1. soloq對線俾對面counter,所以 ddos自己隊友去remake
2. Frd send張相俾佢, 1成年女仔,1個係小學生女仔. 佢話想屌細果個

真既就

IG Tarzan

第二點先大鑊

Rookie 中國藉啦？

FBI

好似係其他賽區打夠3年就唔計外援名額

4年

比人踢左了,個post都冇左內容得番comments
唔知個(2)個內容有幾爆

其實內容同d人係連登9up差唔多

依幾日依個post咪講緊
Ching 炒晒車喎

好啦

Uzi contract 到期

BTW支持佢永續RNG

幫小虎拎Champ

問邊個？

炒左車

Krepo 二世

一陣TES贏左
RNG迷點算

Hka下去囉

HKA個種廢真係唔係講笑

岩岩JDG好串
冠軍？ 比我們3:0了

應打唔打應拉唔拉
D CALL柒撚到
同樣香港人下路TLN個對同HKA依對真係天同地比

屌你喺到播埋d propaganda

TEs

Jdg 隊野個樣 好有大陸味

咁人地真係大陸隊

我記得今年lehands打grf就end game時講左句你地冇左lehands 就咩野都唔係

TES贏3:1

JDG啦

買左LGD 希望唔冇打假

JDG clean 好多

3-1

實打假啦 都無LGD

jdg 17局不敗

RNG啦

好人好姐點會撐TSM
當年Bjerg屈遊客visa就得
其他隊用就報串

全部第1

私家雞

想Karsa贏到

支持台灣人

睇錯左 買左JDG! 0.005btc

好鐘意LB

坐咁埋又咳

lck個bp ui真係最靚

LB

LPL硬係有浸支那味

knight 準備屌打

碧基

笑撚死 以為睇錯

唔撚帶口罩

Tes

pique

WTF

Miss左
真係碧基？

神父 冇RNG撐邊隊

開始打未

5分鐘now

jdg應該ez win

不了 想knight拎

jdg以為不敗奪冠 第一局就讓賽

兩隊大賽手軟既互打

個tp做乜鳩

個tp

LS d comment好撚mean

KARSA呢下踢

karsa

karsa呢下踢

karsa個踢勁到

D 決策好廢 下路未6上去打團

Kanavi

比zoom撞到就gg
Karsa

兩隊都不了

369 屌打緊 zoom

Tes 5路都屌打緊jdg

有d失望 屌打JD咁

twitch 有冇得SET DELAY
LS個STREAM 同LPL 唔SYNC

TLN同AHQ點

有低延遲

靚燈

MF洗乜換 唔死打巴啦

好刺激

燈上燈

369 唔TP ON99

JDG 小組細分未輸過wo

KARSA個下靚踢
可惜拉慢左同MF有淨化
今日369竟然係擲到9開局

又燈

起勢燈

個tp 遲咗對面成6秒

睇落其實本身預退得哂先唔T

空W GG

咁都唔死

ornn坦到

369 真係369

左手吹大左
又手軟

正常似退 應該係有人call 亂左

屌 又troll game

9開完局 依家又miss w

屌你老母又變返3

想叛忍輸

都話左係JDG架啦

tes傻西bp

勁la

Zoom勁到，連閃都唔洗交，計到等其他人嚟反打

88 TES

369怒troll兩波

團戰李星對職業場 有撚用咩

ornn真係on9

笑死人咩 鬥troll

隻羊好broken

中路仲玩麗珊都唔知做乜9

唔覺JDG勁 TES 5k優勢迫唔到SOUL POINT

李星唔追殺西羊應該走到
走到又未必即刻輸巴龍

廿分鐘果陣嬴4k 你要問下d 隊友點樣打返輸喇

JDG個陣容錯率太高

拿拿林下場啦屌

今場李星做咗好多野喎 係隻上路成日遲TP

咁都燈到 屌

369果下追西羊好傷

西羊真係狗英黎

輸369
唔tp

Liss係lb counter 喎 knight 團戰差咋

屌佢老母隻369由9變6變3
KARSA前期控左2條龍+2隻預示者算係咁

369呢個tp

369 concept差撚到

369 ?????

上路根本都補唔到輸出同切割戰場
講經咩

Tp一定係caller叫唔好 應該係jkl判斷錯誤

星朵拉 麗珊卓都係 Lb counter英

其他區教哂路 TRUNDLE/SYLAS 搞掂
今場得TRUNDLE BAN左

liss nerf太多

369又做乜鳩

369廢撚到

門牙塔就黎收皮 369仲行緊街

369

TES係度鳩玩

狼味

GG EZ

最尾個波變埋0

zoom跳舞

牙膏隻LB仲係一場都未輸過

Sylas 偷番你大已經得

zoom勁撚到

永遠4打5

邊個玩LEESIN 邊個輸
睇下今次又燈唔燈

呢到求其搵個人都識tp

前期拎齊OBJECTIVE贏4K GOLD衰喺上中殺唔死ORNN嗰波

勁撚到
係人地背後行左十幾秒
隊友死撚晒先到

隻36狗完場先行返黎

JDG>FPX>TES>IG

跳舞

JDG應該3-1贏

其實明顯係TES預退得哂咁咪唔洗黎 點知走唔到先T

唔想JDG贏wo

搵個銅牌都tp近過369

關lee sin 撚事咩
上輪嬴ig 咪又係pick 咗兩場lee

369 做咩
R哂頭

會唔會30完

前期比左好多資源佢

想知如果唔駐369 條線會爆成點

Tln同ahq而家點

係咪冇人睇

捉ornn本身就錯啦 本身bP要打既野都打哂出嚟 中期決策錯

無睇到bp

無ban 都唔用sylas?
真係369

唔怪得牙膏同k9同隊時有中路打
玩lb打liss連淨化都唔使帶

Ig有上路提款機

zoom

大家睇twitch or youtube 邊個delay y 少啲

李星帶前期其實已經任務完成

團戰好難怪佢

jdg不嬲3比0開

有youtube premium 慣左睇youtube 了

睇虎牙

youtube delay多啲

左手夢遊左成場
過譽隊

Pizza 盡力carry了

可惜都係要敗係啲中期call同369手上

tes有冇後備上路

999

kaiwing

TES D樣好似好灰咁

世一jg由tarzan變kanavi

？而家打成點

2:0

李星教學？

又放羊

今場jdg繼續ez win

lee sinner

換咗apex
btw 全部睇緊支那聯賽？

仲放羊

打垃言用咩都贏啦
打李星一定要打前中期
你睇下tes個場係咁pick隻星朵拉黎強姦theshy就知

蛇王apex

睇個陣就知jdg贏

前十五分鐘世一打野

karsa?

李星魔咒

咁都輸既建議TES解散算

Tes咪輸

369TP

Kanavi TS ROOKIE

肯定係 counter gank 真心勁

新開連登lol tg group
歡迎約戰/討論

仲有skywalk啲bp真係好撚柒搵返chawy啦好嗎

Ornn勁到

Kanavi要食線既exp

之前係Visa問題冇得留低

CHAWY唔撚比入台灣呀

羊Broken

原來ziv仲未退休

如果今場jdg逆轉到都幾勁下
如果逆轉到感覺分分鐘勁過上年fpx

沙皇 大東 羊
唔係冇可能

上場廿分鍾4k lead咪又係比人cum back

lpl個台總係濛濛地

Karsa> kanavi
Yagao>knight

369終於識TP

無玩一排 點解沙皇維克特係meta

今次真係9了

依個meta好似係後期中路 依家線上單殺效益細左

沙皇點處理

睇Aatrox掛

後期都係等aatrox切200年同沙王架喇

唔算後期meta啦 係睇你個陣想咩打法
可以Corki 沙王後期 亦都有Zoe akali lb syndra

Aphelios仲出ER唔rush IE

個個都ie 得佢咁出

SUP係時候出個米鍋補中路同AD

1:1 啦 仲點throw

Azir 都唔應該出morellonomicon
Ornn upgrade唔到

Yes

karsa tp lpl commentator 好撚垃圾

對位輸1件大裝重要拖裝
佢唔撚洗玩
btw jkl隻mf真係幾鬼勁

佢出er有乜用

個啲叫commentator咩
鳩嗌師黎姐

jdg打團同運營高一班就逆到
如果tes剩係識on9殺人拎唔到資源比jdg拖到難講

tes lose

lvmao

座塔冇人A

冇辦法 一係adc出wounding item 一係mid 其他角唔適合

Kanavi搶到條龍又幫jdg拖多5分鐘

佢唔出依件隻aatrox打團戰吸血吸到on99

可以第3件先出 HEALING DEBUFF < 死帽 DMG DIFFERENCE

處理唔到Aatrox

右邊個陣點輸

jdg算係咁 守到咁耐巴龍

沙皇 大東3件裝了

招大慢到

死帽打多1000傷 大唔過 佢回少500血?
有冇試過自己計下數?

Jkl deserves better support

大東3件裝啦

當我冇講過

Gg